廣東，廣西啲支那人一定趁未封關即刻落黎香港

屌你老母林鄭臭化閪

仲有免費治療

仆街，全部落哂來香港睇病

搭飛機都可以無座位